香港電子競技亞運領隊疑似暴打前女友兼食軟飯，父親留言讚好

香港電子競技亞運領隊SuXXy IP ，疑似於早兩日被被前女友發現偷食，不𡚒暴打前女友，有女方朋友透露， Sunny唔止偷食同打女人，仲成日出去叫雞。

其父親在男事主的Facebook留言，表示支持SuXXy ,令人覺得愕然，果然有其父必有其子。

有冇人知多d佢既衰野?

錯字啦
係電莖

WFC

係咪鐘生公司果個

阿豬阿狗都放上黎

衲dee真人

都係果句，切勿跟車太貼

咁樣比人打都唔報警？

設計對白
黑警:事件發生已久，而且只係你片面之詞

D女最鍾意痴埋D死MK度啦
比人打都仲要繼續 係要鍾意壞男人 有咩計? 佢自己選擇

唔報警 咪抵死囉 打多2鑊啦

無錢扮四條，軟飯男，還曬錢出面D街數先啦！
借錢買架GTR就以為自己好撚型,笑死!

似係啦

呢啲nobody由佢啦
Don't let stupid people famous

樓主仲有冇圖或資料 咁樣好難信

yes 認同, post 埋條女d 圖好收手

小姓奴呢啲小人物咪一樣都有人推上去

鐘共?

唔撚識佢
好彩唔係toyz

呢個男仔？

睇第一幅相 條仔好柒喎 條女咁正

中間個名冇打格

係啦,對返個名